動森劇場《黑心公司工作的我去了異世界當魔法師》

第一集
李成光這個故事的主人公，在一個名為香城的城市出生。大學畢業之後，加入了一間由狸克所成立黑心公司。雖然每日都好心機，但晚晚都要加班到深夜。有一次深夜回到家中，閉上眼後就去到一個不知名地方，遇到默脈，送往異世界重新開始。

第二集

故事簡介：阿光去到異世界之後沿住路牌去最近的村落。途中，突然遇到埋伏被一隻藍色棉羊捉了。在牢中，幸好在一個自稱魔法研究員查克協助下，阿光與他並肩逃脫藍色棉羊的基地中最難的機關「魔法密室」。

本短片亦刊於LBRY